新年重推介活動 - 新年有文宣冇利是

長文，簡潔版睇#2

大家知唔知收最多利是係咩行業

係保安、工程

至於呢兩行點藍法大家都知

1

特別係保安，平時唔做野、訓教都算
呢兩年大家有眼睇
- 不停放狗入邨
- 報狗
- 唔俾住戶歸家
- 有事完全唔見人
- 大量保安係退休黑警

平時叫佢地處理屋苑問題都懶，巡邏見到聚賭報狗唔做，我們抗爭緊就要不停報狗出賣市民。

對住呢班垃圾
你仲封利是比錢佢？

我們暫時cut唔撚到狗仔糧，但係我們Cut到呢班垃圾花紅，我可以同你地講，佢地花紅好撚和味，幾萬係基本。

但係利是是必須的
但係我們入文宣
用文宣洗滌佢地心靈

但係有部份保安係為市民仆心仆命，呢部份當然係真利是啦
（馬鞍山超級城商場、坑口安寧花園）
但係唔建議金額大$10-20，我們要以數量去令金額變大，比佢地感受我們既愛

- 唔好令保安叔叔比位狗入（屈貪污）
- 等大家冇咁大壓力

但係要小心，唔好去到見保安就封，好多仆街主任主管會彈出黎輪流當值收利是，唔同大廈保安都會交換位收隔離住戶利是

2

咁大家多咗利是嗰部份錢可以點
- 儲起佢
（留待三罷生活所需）

- 幫襯黃店

- 封利是比黃店真黃店員
飲食業除咗熟客，其實冇咩利是收，而我們懲罰得咁勁，佢地人工冇變做多咗事，其實好慘，係時候補償佢地

- 捐去各抗爭基金
（特別係還押手足既伙食）

希望大家保持熱度，暫時未有進展唔係我們休息既籍口，我們要從任何方式諗個新抗爭方式。

光復香港，時代革命

簡略版

1）
- 冇做過野既保安一律文宣塞利是

- 有做過野既保安先值得我們封錢
（但係金額唔需要大$10-20，用數量去將金額變大）
因為會令佢地比人話貪污、等大家冇咁大壓力

Remark:
要認清邊個保安真係有做過野先派，去到新年，嗰堆主任主管會出黎呃利是，而邨之間保安之間會換大廈收利是。

2）派小咗利是，咁用係邊？
-儲起佢
（留待三罷生活所需）

- 幫襯黃店

- 封利是比黃店真黃店員
飲食業除咗熟客，其實冇咩利是收，而我們懲罰得咁勁，佢地人工冇變做多咗事，其實好慘，係時候補償佢地

- 捐去各抗爭基金
（特別係還押手足既伙食）

希望大家保持熱度，暫時未有進展唔係我們休息既籍口，我們要從任何方式諗個新抗爭方式。

光復香港，時代革命

呢個活動我由一個月前開始
已經開咗3次，都冇人留意
之後我唔會再開了
希望今次有人一齊推啦
而呢個係黃色經濟圈保安界分支

重點：
連登只係小眾討論區
呢個活動係需要612宣傳規模去散播
封得利是多數係上年紀有嗰種習慣，
佢地好需要人帶呢個個息比佢地

呢個活動可否加入抗爭活動list

唔想比班垃圾保安收到利是

最後一推

推